# Проектная кухня

Так мы называем коллективную работу над проектом, проходящую параллельно с курсом по React в Яндекс.Практикуме. По желанию студенты делятся на команды и переделывают несложное приложение на React и Redux. Это закрепляет навыки кодинга и тренирует навыки коллективной работы.

## О проекте в этом репозитории

Мы немного переделали проект Real World на React и Redux. Информацию об исходном проекте можно прочитать в [репозитории на GitHub](https://github.com/gothinkster/react-redux-realworld-example-app). Этот проект в меру сложен и в меру прост, он основан на универсальной механике, которую часто придется применять в работе. Лучшего выбора для дополнительной активности не найти.

## Установка

Вам точно потребуется бэкенд для локального запуска проекта. Вот ссылки на [репозиторий бэкенда на Express](https://github.com/gothinkster/node-express-realworld-example-app) и на [Контейнер в Docker](https://github.com/Yandex-Practicum/react-project-kitchen-backend). Инструкции по запуску бэкенда на локальной машине вы получите от команды сопровождения.

После запуска бэкенда локально, вам нужно:

1. Клонировать этот репозиторий
2. Убедиться, что в файле `/agent.js` указан корректный порт для обращения к бэкенду (константа `API_ROOT`)
3. Выполнить `npm install && npm start` в терминале, находясь в папке проекта

## Вопросы

Если возникли вопросы, пишите в slack, вам помогут.

yarn dlx @yarnpkg/sdks vscode
yarn cache clean --mirror
